究竟乜撚野叫休班警呀

屌你老母
在職警員呀
成班係咪弱智嫁咁既中文都講得出口
唔講以為佢地已經冇撈

淡化事件

岩呀清
語言偽術
好多人會以為唔關依家警隊事

捉到黑幫會唔會叫休班黑幫